---
layout: "image"
title: "Schnellwachsgewächshaus"
date: "2007-05-25T21:23:34"
picture: "Schnellwachsgewchshaus67.jpg"
weight: "24"
konstrukteure: 
- "fitec"
fotografen:
- "fitec"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "fitec"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/10497
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "10497"
_4images_cat_id: "794"
_4images_user_id: "456"
_4images_image_date: "2007-05-25T21:23:34"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=10497 -->
Hier sieht man meine Paprikapflanze. das ist natürlich nur eine. Sie ist sehr groß, deswegen werde ich sie morgen in den Garten setzen. Da wird sie dann von meinem neuen Traktor "gepflegt".